有無男朋友係咁樣？

平時都知佢唔鐘意多人
諗住今個星期去睇復仇者
應該過佐一輪無咁多人
點知佢話要唔多人同無人嘈既場
仲話要有情侶座既院先睇
我o哂咀，咁有要求？
之前睇戲都無咁麻煩
其實睇場戲姐
之後約親佢打波都係甩底
我朝咁早起身book場，哂佐我心機
每次都煮飯俾佢食
又就哂佢，對我都咁差？
好灰心
有諗過大家其實唔夾

如果佢同你夾嘅你就唔會中意佢啦

岩聽

係覺得大家相處開始辛苦

兩個男人去公眾地方又係尷尬啲嘅

扑野算啦
都係鴨姐

一男一女

咁你想點解決？
一係你就，一係佢就架啦

我一向都有就，佢好少會就我
但耐會攰架嘛

你有無同佢講先？如果講左個問題佢都唔做，咁你自己諗你想繼續一路攰落去定點。

之前佢脾氣問題都講過，改唔改到就一回事
我好似覺得頂唔順，睇場戲都咁辛苦

你等你自己下左火，再理性諗下行唔行到落去
或者佢對你嘅好會唔會cover 到佢嘅脾氣

其實你鐘意佢 d咩？

鐘意呢樣野就講唔出係鐘意佢咩野既，我無諗過睇套戲都咁有要求，之前佢都唔係咁，有時覺得好難相處

佢又唔係對我特別好好

如果佢的外在(靚/身材) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢，整個 package 黎計(所以你講唔出其中一樣？) 吸引到你帶給你滿足感，你會鐘意佢，認定佢做男朋友。

但從拍拖了解中發覺有 d野唔夾，就要有一方去遷就。
點解往往都係你遷就佢？ 因為佢要有其他野滿足你，產生到你遷就佢的價值你先肯咁做。
相反你冇野滿足到佢，佢就覺得遷就你冇價值。
其實冇話一方就晒一方，有時拎個中間點。
到佢肯同你睇戲，都算就左你少少，即使佢唔係真係咁 enjoy. 都好過一 d都唔就你丫？
如果你感覺到辛苦，睇下會唔會同傾下，雙方點樣滿足到對方，先可以 keep到呀。

人如其名

拍得咁辛苦咪分手囉
唔好咩都放上嚟問

姐係佢對你一般，你又忍得辛苦。 咁當初點解要開始？
唔通你就係中意佢對你唔好？